"Ik hai niet al één ding, Tante Sandra, ik hoop dat ik vriendelijk als ik ."
Ik verwacht ze zou ik ga nu, en als generl wat ze wil; maar ik s'pose was er zo veel vreemde dingen gaande was ze net in het zweet over elk klein ding dat oorlog geen werf-steel recht; zo zegt ze, zeer besloten: "Je gewoon mars in die instelling-kamer en blijf daar tot ik kom.
Je iets dat je geen bedrijf, en ik leg ik zult ontdekken wat het is voordat ik ben klaar met jou."
Dus ging ze weg omdat ik opende de deur en liep naar de oprichting kamer.
Mijn, maar er was een menigte daar!
15 landbouwers, en ieder van hen had een pistool.
Ik was het meest krachtige ziek en slunk naar een stoel en vastgelegd.
Ze was rond, sommigen van hen praten een beetje in een lage stem, en ze zijn allemaal beweeglijke en ongemakkelijk, maar proberen stuurs te kijken oorlog niet; maar ik knowed ze was, want ze was altijd de hoeden, ontvoert, krassen en hun koppen en het veranderen van hun stoelen en verdwaald met hun knoppen bedienen.
Ik oorlog niet eenvoudig, maar ik wist niet petje af, allemaal hetzelfde.
Ik heb wens Tante Sally zou komen, en mij, en lik me, als ze wilde, en laat me even weg en vertellen Tom hoe we daar overdone dit ding, en wat een denderende hornet's-nest we kregen ons in, dus we konden stoppen grappen meteen en duidelijk uit met Jim voordat deze rips heb geduld en voor ons.
